搲爆頭都諗唔明美國主動幫我地點解唔要

你地諗清楚啦
拉攏特朗普係一時，拉攏美國係長期
你地以為中共點解到依家都唔食香港？唔係因為你激烈抗爭（佢出真鎗我地係鬥唔過），而係香港一直以嚟嘅國際地位
依家仲要撞正中美貿易戰咁好嘅時機
可以咁講，香港喺國際政治嘅影響力係以呢一刻最盛，咁都唔利用我真係唔知你想個抗爭行去邊
我唔會瑞測何韻詩居心，但希望以佢影響力講嘢前先三思，帶錯風向會害死人

梗要... 幾時有人話唔要幫手

唔好意思，借推，大學生請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

點解填問卷會籌到？

入post 有解釋，我係大學有兼職student assistant，幫教授research，經費可以容許每份問卷 compensation HKD25。

erh.... What is this?

何韻詩：向美國總統特朗普求救？不了。毫無道德嘅人，隨時賣咗我地都唔知咩事。

我地求救嘅係美國，唔係總統本人，我都buy 佢句說話，侵侵本人根本無道德可言。

無左美國一早64左啦

你意思係你想美國幫手，但唔想involve作為美國總統嘅侵侵？

sor尻禁錯負皮

要講的話，佢有幫唔幫香港嘅最終決定權。（佢say no 就收曬皮）

但係不論共和民主都咁大嘅聲音撐港，我估佢會唔太理，變相係民主共和兩黨黨魁帶頭撐港。

有小小似之前紐約唔9理侵侵個green deal。

利申：識小小，有錯隨便插

可以唔理侵侵，重點係國會

同意

依家香港放咗喺侵侵主領嘅trade war嘅side deal wor
況且成個形勢係香港處於中美貿易戰之中，佢話可以唔駛理Trump係唔經大腦嘅說法
依家客觀效果係好多人個第一印象係美國信唔過，人地點同你合作
一日到黑以為可以outsmart人嘅結果好可能係人地合作機會都唔俾你，依家仲大大聲講帶風向
搏奕仲要揦高肚皮俾人睇你點諗，點順佢呀

無論你美國幫唔幫你，政府都會話有外國勢力干預。
有機會當然要大方接受美國幫助啦。

要拉攏裴洛西

佢以為人地一定要唔為利益先幫到香港果到先好笑

推
難得侵侵同中國打貿易戰
下任總統正常都唔會咁做

我唔敢想像隔離何韻詩個po竟然有成1300人正評
抱住咁只利己不利人嘅心態玩大國搏奕，唔知佢地想點玩落去

果個post係驗智商/測鬼post黎

美國一定要收返香港 咁就一定有五大素求

五大訴求

本來就係兩件事。

侵侵擺香港係trade war 嘅談判入面係佢嘅選擇，依家trade war 係同個法案其實有無關係？

依家主導《香港人權民主法案》 嘅係民主黨黨魁，仲有共和黨黨𣁽支持。總統換也好，唔換都好，都會起碼有美國政黨支持。